#Что нужно дабы оживить сие чудо

1. assets --- запускаем npm i (устанавливаем все зависимости)
2. gulp здесь работает для отслеживания изменений в стилях, все таски описаны в файле
3. templates --- запускаем npm i (устанавливаем все зависимости)
4. webpack собирает pug в html, для этого запускаем npm run build